究竟重有冇好男人？

一個二個都係player
想認真d又比人話太認真
唉

我相信佢係個好男人
淨係我唔啱佢姐

有，但全部你嫌樣衰姐

有但係你遇唔到啫

有 但係全部都鍾意女人

唔係player都唔一定好

好仔又嫌人悶唔夠吸引，睇唔上眼。

衰仔就鐘個頭埋去，被人傷害完就係度屌話無好仔。

正一臭雞

沒有

發

有但樣衰同窮 點睇

巴打走先，呢度有我幫你頂住；
同女人講真話死路一條

如果係都好d，唉

冇呀 躝啦臭雞

有，但好男人係冇女人會珍惜

啲好男人好悶呀

無

應該係有無好嘅靚仔？？

仲

明呀 個心痛到想死